呢定聽過番MR 係香港黎講真係贏哂

無論歌詞 曲風（真正似一隊band) 個陣已經係紅館開演唱會
對番呢家d band support moment叫做好d
Kolor呢對band又潛未左 聽番mr真係呢家dband冇得比

TIME MACHINE將我的歌轉寄 奈何?
誰人是賊? 誰偷歌?
怎能錯? 寫歌的人是我!